行動建議：可唔可以求眾多非建制派立法會議員，陪會的年青人留守，保護佢地！

大家可否兵分多路在網上求眾多議員，陪留守，保護青年人？

泛民議員去咗邊？